個侄同我講睇笑波子

佢今年小學二年班
點樣先可以令佢唔好睇
我係佢舅父 好心痛...

睇大J

你自己拍片俾佢睇

開AV佢睇

一巴打死佢

我屋企個濕尻中一仲睇緊

我有個細我十幾年既細佬
今年小三 啱啱俾老母禁左睇笑波子
話以後唔準睇
我知道之後真心笑左出聲

每次望住佢個mon就見到大大粒墨 好反胃

What is your name?
Smiling Boris

我寧願佢地睇花師9，小丸子之類

笑波子好好笑

我都鍾意睇打機片，但係有時覺得佢笑位唔算好笑，但佢笑得有D誇張
可能係我笑點高，唔覺好笑

我會睇台灣果D

睇宅男俱樂部

都幾好，我鍾意睇人地成班打機，D對話先好笑

關你撚事咩 就連你自己都比唔到咩原因去阻止你侄仔睇啦 唔好將自己思想加係小朋友到啦 好撚恐怖

識貨

我表弟問笑波子拎簽名
利申 另一個表弟係笑波子

中學睇佢地一直睇到佢地決裂 入到大學之後竟然可以見到佢地和好真係好正

開套av比佢睇 包佢以後唔睇波子

大巴大巴車落去

死廢老
咪又係拎住自己個價值觀控制下一代

唔笑波子唔通笑你老母出殯咩

侄？咁你咪阿叔
你係舅父的話咁佢係外甥